點算，豬嘴得唔得？

屌你老鼠大陸佬，輸出d病毒黎香港殺人！
我屋企得返2個口罩，點算啊豬嘴60926頂唔頂到大陸系病毒？？

巴打邊區啊 雖然都係得翻一盒
但都可以比住幾個你頂住先..

唔係假膠真係得返2個，驚屋企人有事咋你咁好人千其唔好有事，我爛命佬中招最多野9班狗30000個陪葬

咩爛命 手足個個條命都一樣咁矜貴啊
搵住朋友拎幾個頂住先啦
再唔係真心比住幾個你都得
出聲應該好多手足都肯㗎!!

Ching 去大商場 問啲Cs 拎
雖然我唔知咩quality 但頂住先

要

爸爸，救禾